display card 問題

1060咩牌子比較好 唔該各位

evga

Asus

Msi

Mai gamingx

有平買平
唔係大陸牌子 起碼兩隻風扇
符合呢兩點其實已經差唔多

Zotac

1060就唔好追牌子，平平地買張雙風扇就得，但唔好買f字頭個個牌子

不了香港代理太垃圾